我喺度正式屌鳩王騎

屌你老母
知唔知呢個世界有幾撚多人買咗4:1㗎
最好唔好俾人起到佢底住邊
我相信佢如果俾人起咗底嘅話
好快會無命

屌你老母 有無人起鳩佢底呀呀呀呀呀

40倍啊 係40倍啊！！！！

為左反朗得罪晒4:1波膽賭仔

王騎買左 3:1

只怪我生於香港